一生中許多升降，得與失通通都放下

Ching chong ling long ding dong
Ching chong ling long ding dong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳 (bang bang)
Ching chong ling long ding dong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳 (bang bang)
We belong here , all we want
Count that 獅子麒麟鳳 money
頭頂開六個孔
Turn you Buddha monk ，叫你孔子
You die for your money
I want money die for me
Turn you ghost 有錢使鬼推磨
黃鬼now you work for me
Count that 獅子 count that 鳳凰
Tell my mum don’t worry bout me (mama)
Make the Money long 清明上河圖
Money talks (wu) 碟仙
瞓醒喺別墅 叫虎豹
美女別睡 That Molly 剔透你以為係琥珀
Rapping shit that i don’t have it,
Swear to god one day i will get it
Bitch ,金迷紙醉like on dmt
異國風情girl they DM me
Fuck, I wanna be rich ; Jesus , I wanna be rich (famous)
幾多人水深火熱係人間地獄but they are not evil
金錢係萬惡之源 … but fast car ,
Designer house...? 邊個係天堂？
絲綢之路 tour cash in
年年有餘 never cash out
Get 中國女孩 ，鳳眼肚兜
佢潔癖但鐘意銅臭
Ching chong ling long ding tong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳 (bang bang)
Ching chong ling long ding dong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳
Counting this guap on me
欣賞緊她舞姿
吩咐她幫點煙
雙飛我躺兩邊
我手想伸裏面
粉色肌膚美豔
這愛似真火焰
每晚都心裹甜
一生中許多升降
得與失通通都放下
今年 money long
頸鏈我死去要葬下
Iced out 我結冰
Late night 我觀星
Youngsta 穿過光與影 睇過興與衰 我只信命
公子哥兒 走進紫禁宮 知道稀客多 我pour lean
深宵 走進清樓上 我買個小姐 就過電
風山 等到水起 手載翡翠玉 and that money talks
City dreams dont you sleep on me 現實叫我繼續遠望
我口中有逍著藥 身體快就雀躍 我消耗所有快樂
我心分裂了兩面 我沾花快被發現 我甘心繼續墮落
獅子麒麟鳳 spending cash all week all week all week all week
獅子麒麟鳳 money tall yaoming
Ching chong ling long ding dong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳 (bang bang)
Ching chong ling long ding dong
獅子麒麟鳳 (chin chin)
獅子麒麟鳳 (click click)
獅子麒麟鳳 (bang bang)
Money comes and goes yea
獅子麒麟鳳 yea
Live in this place
But we don’t belong here
Count the money right
All your money white
They劣幣驅逐良幣
We don’t look alike , yeah

What 7 you say

仲好過謙仔d詞 , 我會自己做飯